其實環保人士扑野帶唔帶套?

安全套好唔環保
利伸: 見過隻海龜畀個安全套笠住個頭

用完反轉洗番，又用得。

咁咪即係笠個龜頭？

用牛皮

走塑

用羊腸

唔係咩叫環保吹呀

真正環保人仕點會做愛㗎

用完又可以食用

戴子宮環最環保

用羊眼圈

海龜都要戴安全套, 環保人士又輸一仗

環保人士一定中出 精都唔可以浪費

用禾桿草紮住

用中國套， 因爲物料係recycle, 合乎環保

做環保人士幾好 可以有藉口中出女朋友

香口膠

環保撚 搵返 環保閪 咪岩哂囉

佢地應該會用完洗乾淨後，再重用